盤點邊啲較知名嘅靚女youtuber

1. Miss Hunny

2. 娜美

3. 香格拉

4. Mary姐

杜小喬? 不了

蔡思達

kisa 呢屌你個老母西

我已經分唔到係咪真係達哥

如果Miss Hunny唔係老牛聲 根本就係完美嘅化身